\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 流体解析実行
qsub run4sol.sh
qstat
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 圧力時系列のモニター
# ジョブ実行後にpostProcessing/probes/0/pができるまで時間がかかるので，暫くしてから実行
foamMonitor -r 1 postProcessing/probes/0/p &
# foamMonitorのプロットを強制終了させるには，以下を実行する
killall gnuplot gnuplot_x11
\end{lstlisting}
